"Wat!
Nogmaals, Charles?"
zei de dokter.
"Member is helaas weerbarstig.
Mijn lieve, moet u opnieuw proberen te sussen, maar zet jezelf op je knieën, en we zullen zien of dat standpunt beter worden afgestemd op het doel van deze immense object."
